其實廿六七歲仲係A0, 係咪已經可以放棄

想拍拖, 但係搵唔到對象
已經被逼習慣咗
日日都係得返工放工瞓覺
放假喺屋企 唔鐘意打機
朋友都唔多, 冇人約 日日冇所事事

冇真正感受愛過同被愛
人生好似白活一場咁樣

係，準備單身過落去算

係， 我23都認命了

係

same bro
26 A0

各位00後仲讀緊書, 記得要好好拍拖 識朋友, 因為出嚟做野後 真係好難再搵

未來嘅我hello

一齊做大魔法師

應該都係架啦

想問一下樓主/呢個post咁多位同路巴打
大家對身邊發生既事仲有無感覺？
我發現出黎做野之後好多野都無晒感覺了 生日？ 過節？都係一鳩樣咁...

大魔法師here

kms

唔好放棄啊
我條仔都係29歲先識到我脫離a0姐嘛

已經 有過生日好耐, facebook都冇更新好耐
冇用ig/sc果d

淨係返工都已經攰到隻狗咁
放工仲要諗點識女真係好撚攰
好想斬掉重練

過去ge 我 hello
好快就3張嫁啦

早幾日去咗搵師傅開姻緣運
唔知得唔得架
起碼叫努力過丫

冇感覺 行屍走肉 而且個人好似冇左靈魂咁

不如係其他方面努力仲好

身邊幾個朋友都係
以前大學成日曖昧，明明有好幾次可以出pool都縮左，結果23歲先拍拖

利申：a1，散左半年

至少都叫做有愛過
仲要同好幾個人曖昧
你叫A09如何自處

巴打，依家努力工作，
三十五歲仲有大把貨剩

曖昧都有成功失敗，失敗果d都好傷

認命左
唔想將就

三十一，A0，想話唔放棄都唔得

我係女 都A0左19年

除咗屋企人
從來都冇 愛過 同 被愛過
冇感受過愛情
真係好空虛

we are the friends

same

屌

30
依家主力資產增值

排緊隊做魔法師

23歲A0未來地盤工程狗報到

28,有時真係幾迷惘

27 a0報到

就黎三十歲喇
我諗大家都做過好多野希望可以出pool
我都一樣咩方法都試過
但都冇太大成果先試下開運啫
唔使諗到求神問卜太負面嘅

Btw本身我都唔太信以為係神棍
點知佢講咗啲我唔知得我呀媽知嘅野

求推介

19 A0 我冧都差唔多要認命喇

係，有d人性格唔岩拍拖

男朋友廿六歲嗰陣app識
嗰陣我廿五
大家當時都係A0
就黎兩年

關咩事 我識到佢個陣都係a0

A09收聲啦！

眼角高就眼角高啦

係呀 有個夢想 同 目標 要追
所以要大量學習
一諗起啲女仔 都同自己講浪費時間(本身毒撚 要用學習時間換來學習識女仔 唔係咁想住)

27歲A0 毒男表示已經放棄人生

如果呢個post有d 十幾廿歲既A0睇既可以講定俾你地聽
搵唔到唔係罪過
只係人生冇保證人會一定係一pair咁活下去的

佢29歲
我地一定同齡既 on9

根本好多普通樣 但乖既女仔 無拖拍

班 A0狗肯定以為自己會溝到靚女

所以普通女就唔放在眼內

正正常常點解無拖拍啫

26已認命多年

算什麼 我大你7年

番工
放工
星期六日淨係係屋企hea
hea 下 hea 下又一年

人越大越難fd 搭fd 識到人
因為你連朋友都無。。。

原本d 朋友都湊緊小朋友

而你就會一日比一日清楚咩叫forever alone...

依家咩年代呀

有心識既, 一定識啦

又 App 又 IG 又 Snapchat 又FB , 再唔係咪 星期六日去做下 cafe 侍應 or sales 囉 , 再唔係咪讀下 興趣班啦

On9普通樣既女收兵仲勁呀

你咁樣諗野 咁唔駛旨意有人同你拍拖啦

係性格問題 你下下都將個話題推到牆角

26 雖然話放棄左
但比人問點解唔拍拖果陣都好灰
淨係諗到一堆負面野

買左樓你慌會冇女?

我嚟愛你

25已經放棄 又窮自己都養唔起算數把

係
由奇新年比親戚問候

今年成功無人問

不過明年d表姐妹 結婚
睇來好大機會中伏

出去搵下啲team sports嘅團體玩咪可以識人囉👍🏽

有人問都還好
無人問= 自己既問題明顯到 根本唔需要問
例如: 好樣衰, 性格好差 etc

我得返一個表姐未嫁
但都拍緊的
我.....

男人去到30歲有事業有經驗能力，要拍拖都仲有好多機會。而且對象同十幾二十歲果陣都唔同左，唔會再搵返學生妹

所以點解咁唔公平

26歲A0
已經自我放棄咗 無慾無求
身邊啲朋友個個都拍拖結婚生仔
覺得自己好廢 但係又完全冇動力識女仔

你係真係睇得咁開 定 笑緊A09
話就話 冇所謂 隨緣
不過有時靜落嚟, 或者見到人曬幸運
都會覺得自己真係好垃圾

春！

38A0

好快你會同我一樣

連登仔係咁既質素嫁啦

去到20中，就明白戀愛佔人生好少部份
世界好大，戀愛以外好多好有趣既事情等你去發掘

好多謝你
其實有參加過 新手羽毛球 果d野團
點知出到去 個個打港隊咁樣
自己仲係小學班際水平
之後就冇再去了, 雖然人地話唔介意
但都廢事要人打得無癮啦
外來人 好難再打入舊有圈子

我30+ A0咪仲灰

慣左
算啦

自己一個生活咪又係咁
大把嘢玩

有咩好玩

巴定絲先

唔同興趣
打機

絲

29 A0
單身仲好啦 順其自然啦

順其自然左n年

27 A0
最慘係 已經習慣左

有得揀先叫放棄，無得揀叫接受現實

去日本搵日本妹

24 A0

巴？

我明呀 因為我都係咁
出街又見d情侶拖住好開心咁
真係好羨慕

唔出街就睇唔到

自貼+留contact即刻有人埋單啦

33a0

呢度D 巴打好餓

話唔定38 絲都有市場

a09 兩個禮拜前上網識左個女仔 出力溝緊 希望約同佢出去食飯

我敢寫包單一定有

如果真係人如其名就真係難d

對 出左黎做野更加難

絲仲難啦
公司冇搵到食咩

25a0巴here
根本就要接受現實

27a0 成日被人問點解唔識返個女仔
老實講已經冇左拍拖既慾望，自己又廢，無謂害人

公司全仔咁濟

已看到自己未來

全公司都係叔叔阿姨

熟男熟女

其實男人唔同女人丫
30歲打後仲有市場

身邊好多同年嘅女性都係同啲年紀大過佢嘅一齊

女仔始終比男仔早熟，去到咁上下年紀，
考慮到個男人有無能力照顧自己，將來結婚生仔等
就已經唔會去選擇同自己年紀相約嘅一齊
因為20幾歲相對同齡嘅男仔都未識大，同佢地拍拖就好似湊緊小朋友咁
女人多數都想可以30歲前結婚，但男人到30幾歲都仲未必想結婚
所以好多時女仔都唔介意啲男仔年紀大小小，起碼成熟穩重，
有穩定嘅收入，一定嘅積蓄先啦

利申:男，非A0，24歲......
但剛分手，對將來都好迷惘

除咗交友app,仲有咩方法識人

所以我最細

其實好到某個位會好難有拖拍
首先見識多咗，發覺好多嘢可以發展，唔同以前基本得讀書
另外當自己有一定成就，會想搵個條件好嘅異性
同時處事變得小心，瞻前顧後
自己條件越好就越保守，對人有戒心，覺得對方黐埋嚟唔知為咩
唔係咁易同人交心，想同其他人保持一定距離

利申 25 A0 事業有小成，但隨時一鋪清袋

無

唔敢咁識人

都係一個途徑姐
最緊要自己要帶眼識人

好啦
就算比到你30歲事業有成
咁又點？咪又要幫手埋單

係 已經放棄

玩交友app最緊要唔好p圖
約過一次中左伏
同相中差咁遠 肥咁多嘅
之後食完飯就冇聯絡

我會特登揀影得無咁好/貼近真實情況既相
怕一陣約出黎伏到人 比人放上連登

唔係放棄,係接受現實啦!
命運就係A0一世,下世再努力啦
利申:一樣廿六七歲A0

其實啲人成日話男仔就算過咗30歲
有錢有事業大把機會拍拖
但呢個歲數識嘅女仔相信好大部分都係因為個男仔嘅條件而鍾意佢
同大家一齊讀書相識拍拖
到畢業出嚟做嘢 陪住個男仔喺事業上慢慢由小薯到上位有啲成就
真係個感覺差好遠

無左中間既過程，差好遠，已經返唔到轉頭
我怕到時真係有事業有經濟能力，反而會覺得後生果啲女仔只係鐘意自己既經濟條件
而唔係當年青春時候既魅力

下月廿九喇

問心個句係咪真係放得開先

係既恭喜曬，尤其係窮個班

成世都唔駛負責任何人

等於直接中一次六合彩頭獎（冇多寶）

有d表弟 / 妹 都開始結左婚
好後生 22 23到
當初唔知點解咁早結婚 都未有經濟能力
後尾先知原來有bb 就黎出世

跟本毒撚呢d循規導矩 唔周圍玩囡 以為大個左就自然會有對像結婚生仔 就係廢既
不如人地mk仔 細細個就係咁扑野 唔理後果 搞大左個肚就奉子成婚

25a0
真係可以點識人

21 A0
想就咁自己一個落去算
搵到個自己鍾意嘅都唔會敢開口講
屈死一世算

25年揮手

我鐘意嘅 多數都唔會鐘意我
所以 開口都會比人拒絕
但我覺得搵到鐘意嘅人 就去馬好d
始終好過不戰而敗, 屢敗屢戰囉
男仔唔可以面皮薄嘛

利申 面皮薄

學香討數字兄咁講:
"自私d講句，我絕對希望窮人不斷生產後代，以供我的子孫勞役，而我的整個45歲退休計劃都是建基於對租客及其後代的剝削。"

支持窮人生仔

見到樓主呢D廢人真係得啖笑, 冇女講到世界未日咁, 睇返你個生活, 跟本就係行屍走肉咸魚一條, 跟本唔關有冇女事, 冇女就冇野做, 你冇個人興趣, 個人活動, 咁撚低質既生活

利申: 26 a0 very happy

唔只廢, 直頭垃圾啦

你放棄就冇嫁喇 比D信心自己
用盡辦法唔好留係屋企 有街就去
我3x先搵到第一個女朋友

開心咩？
自己3x歲A0
條女起碼拍過6-7次拖
準備搵你埋單
根本無享受過青春肉體

係咪處男先?

你係愛佢唔會有埋單呢種諗法
如果你有 其實代表你其實唔係咁鐘意佢
你可以搵過第二個

一齊讀書相識曖昧都好正
但係出嚟做野因為錢先鍾意真係唉左聲

其實a0好爽，自己d錢搵黎自己洗，
唔洗慳黎拍拖買野俾女朋友，
除非你識到d肯同你分擔支出既女人，
如果唔係俾你識着d大洗兼洗你錢嘅，
你就真係無運行

有d女仔聽到a0會不了
除非佢都係a0
唔係佢會覺得條仔a0唔識拍拖
不過到咁上下年紀仲a0真係好難出到pool
我有個fd就三張都a0
矮，普通樣都不如，偏毒，內向，一大班人出黎都唔講野
咁點樣出到手pool
約到女仔出街都悶死佢

21 A0,都真係好想拍拖，但一諗到拍拖後可能會悶親佢，我個人又怕煩，所以都卻步
加上性格毒，好少主動，更難出pool

23 a0
讀書個陣都有試過，但發現全部都有男朋友就放棄了
出黎做野到依家將近1年，每日翻工放工，放假就抖
個心好累，唉....

我有個3x歲a0男同事識到個細十二年既女朋友
拍左年幾啦 咩都做過
又係矮毒平頭裝
利申：26a0

咁而個世界咩都有可能
香港地買個六合彩窮啊差都變到有錢人
只不過機會率姐
A0得愈耐愈難出pool

女就gg啦
人老珠黃
預在單身到老

不如一齊成立魔法學校

請呢個post年紀最大嘅A0做校長

何必互相傷害

好有同感
放假又諗唔到做乜
番工番到冇晒朋友咁

我都A0，18歲出左黎做野+夜校，好多時係冇圈子識咋

唔好認定A0狗就因為想溝令女

利申：A0將近25年🤦🏻‍♂️

招sp

脫毒唔一定冇女朋友

唔好睇唔開放棄唯一興趣😂

扮扮下會變真

我都覺得自己好大機會孤獨終老

所以繼續宅到老

巴打貴庚

就快廿八

如果係毒撚公司做野，A左3x年
突然有個女仔同你地好close
成日出現係你既附近，r水吹，有少少feel到佢對你特別親切

但佢細你成十二年

你地會點諗

佢對個個都係咁定係對你一個係咁先

淨係對我掛

呢個post搵到好多朋友

如果係咁，可以試下發展既

點樣發展
等佢繼續搵我 ？

大魔法師 here
30前掙扎左兩年,交友APP, SD, Join行山event.
結果成功升級大魔法師.

屌
同我依家做既野咁似既
我唔想都係咁呀
不過巴打係係搵唔啱定點

你有興趣就主動少少啦
不過我無乜經驗，唔識教，唔想害左你

成班連登既死毒撚陪你
唔洗怕寂莫

但我同佢個關係有d尷尬
唔係100% sure佢有興趣都驚係職權騷擾
好難主動

普通樣女仔都多數有主
冇主嘅啃唔落. 唔想委屈自己
交友app. 幾句傾死. 多數想穩事業有成嘅

A0愈耐愈難出pool

我廿三都覺得係
廿四就拍拖了
緣份好難講！
祝福你巴打

的確事實係咁

唉。。。。

喺呢個post好似見到自己既未來

人愈大愈覺得無咩可能拍到拖

根本就無可能出pool

23 a0, fg 岩岩開始番工
覺得自己一個已經無咩時間
唔敢想像有女會點
所以，其實幾開心

你有咩資格教人

其實，單身也不錯啊

唔好咁易放棄 最近有個同事30歲先成功出pool
生命滿希望

絕對唔係，A0左30歲而家穩定拍拖中,搵到個好好女朋友

作為A09, 一見到有人對自己好少少
就會好易鐘意人, 不過次次都係發現自作多情
咁樣真係好咩
及早認清現實 放棄吧啦

19年咋喎
我女朋友都係20歲先O1
驚咩

18 a0 絲
個個都話要搵實搵到
我屌你老母 吾係a0就收啦
吾撚要你安慰呀
毒自一個哭哭就好
唉 講到底都係想有人錫下啫

冇撚有錯，00後執正自己溝女，唔係以後好難再識

利申：入u都吾代表出到pool！！

廿頭 A0
啱啱畢業出黎做嘢已經唔打算結婚生仔
就算搵 都要搵個可以一齊生活嘅女朋友

不過依家啲錢自己用好爽
中意做乜都得

巴打，如果有些少閒錢，即管去擴展下新興趣，同新既人傾下計，大膽少少會有收獲

點解出左黎做嘢咁難識人

毒撚學咩人拍拖

男仔係要主動d架啦
你唔做主動，人地點會無啦啦對你有興趣同感覺呢？
而且好女仔就大把人爭，好多你睇唔到既敵人

除非你高大威猛，型英帥靚正
咁你就咩都唔洗做都大把女仔投懷送抱

Yes

係 同埋而家個女朋友細我六年幾佢都係處

其實就算有機會拍拖都唔一定好
當你同你伴侶一齊走左幾年
以為可以一齊走到終點
點知佢話唔愛就唔愛

我寧願做死一世A0

現代說永遠已經很傻

世界是有奇蹟的 好滾動

咁你都要有緣，先會遇到你想追既人

巴打仲係個女仔主動過我添，係佢主動拖手嘅 所以我真係好鬼開心

我來講覺得中上樣啦 我自己好滿意啦，最緊要佢心地好同埋佢好易開心

其實就曖昧左成三四個月，到最尾基本上已經成日做情侶會做嘅嘢例如行街睇戲條住手行，又了解下對方父母，但係我都冇表白過 ，跟住佢好似忍唔住就拖我手

我話係，咁你會點？ 真係放棄？
都26歲，自己諗啦咁小事
冇女又唔洗死，有咩問題

27A0

教小學真係識唔到人

其實係公司同事先嘅首先 所以我覺得工作環境好重要,工作環境好多女先至有機會

隔日囉 又無日日既

咁緣分都可以係一瞬間，又可以係一世既
一切都係睇你自己既造化
你唔去結識人地，又如何延續呢份緣分？

22 a0 除左冇得扑野有小小浪費人生既感覺之外 完全唔想拍拖

精神寄託又唔係得愛情

我28都A0,試過同心儀既女仔表白，但被拒絕，依家係街到撞到佢會掉頭走係咩玩法？

你睇得太重啦
愛情係人生一部份 但未去到冇就會卡關
多口問句，巴打你幾大同係咪a0

已經慣左了 22a0

台北個兩間最出名嘅月老廟拜完都無咩用
都係係旅行遇到啲豔遇爛桃花
男仔都好啲，女仔呢個年紀仲A0 會聽到好多好難聽嘅說話

以為自己開post
自己a0 都唔係無原因嘅 個人悶又摺又唔識social

中學個陣真係最易識

埋單真係不如自己一個人

因咩原因搵唔到先 眼角高?

都咁多年仲唔慣？

比人追過 但唔會想同妹妹仔玩
諗長遠啲遲早散 都係唔拍拖

望下本存摺 望下屋企 就唔想拍拖 浪費人地青春 辛苦人地

日日返工放工
邊有得識

29A0

回爐重做

28

唔知係咪女人都係咁
其實內心好少女
無論外表點都好
其實點都會ff好多愛情野會發生係自己身上
都經常性ff好多
不過依d野點會同人討論

曾經睇過 類似星座野 ♏️
話21歲 會遇到
但如果就算遇到 但咩都無發生
以後都唔會再有
我信

人地搵到女又話人地埋單
冇女又話自己感受唔到愛情
靚女又處女又話毒撚唔好太有自信
唔係處女又話臭雞拒絕埋單
樣差少少又處女又自己要求高

人地都係想鼓勵你地唔好放棄溝女姐 你地又要串返人地

巴打
扑野真係好撚爽
唔襯廿歲正直壯年搞返幾劑
到三十中就無得再咁癲架啦

可能係太高要求令到自己A0

一開始識覺得幾好，就快得手就諗其實會唔會有個好D

咁呢個抵死啦

24就25
女性朋友都識唔到

可能係習慣左自己一個，唔想開展新關係

習慣呢樣野好恐怖既
到你習慣左兩個人既時候
再到返得自己一個既時候
就體驗到 空虛 寂寞 凍

巴打真係想拍拖嘅話真係主動啲啦，唔好怕7，總好過冇試過，加油呀！！！！

今日搞咩咁多a0 post

我有frd 單身30年，今年先開dry

咁講唔代表又唔洗做野，我都識好多女仔都係自己主動先拍到拖架，我純粹想鼓勵下巴打

傻啦

緊係
男人連自己既童貞都守護唔到,仲有咩係守護到

要求唔高都A0左就快25年

24 A0
同人講自己A0. 無人信，有人問係咪playboy.
大量男性朋友。無女性朋友。
太毒，唔敢識女

我冧你老母

快啲申請港澳居民來往大陸通行証

26歲拍身一次拖

幾個月貨散左, 又要再搵過
好累

女仔要矜持掛

無錢就幾時都卡關

聽講波台開膠post留tg都溝到女